一人一個做衰野但本質係好嘅事

我先

隨處係草地屙尿屙屎

但其實幫助草木生長

好難諗

屌你老母

啲草好撚慘

背景:
~住緊既屋拎去123456789按
其他怕自爆唔講了

行動:
背刺老豆既發達大計

好多人都猜唔到我係唔聲唔聲咁搜證兼搵齊強力人馬做佢
包括佢同事、上司

事後:
破產，動用退休金救亡
工作保住
層樓最後都保唔住
其他資產相繼仆直

最後:
想羅我命，不過雙方始終都落唔到手
雖然接近家變邊緣，不過佢有佢繼續借＄玩，玩到份工都無埋
我諗仲可以生存到都係因為大家心目中都只係想大家好

有無諗過影響環境衛生？

無人分享

得樓主你諗到

自說自話
但本質係想推個post上去分享比人睇